to 各位好攰好傷心好無助既戰友

呢幾個月大家都好攰好沮喪好無助仲有唔少手足有尋死既諗法/已經
我都好攰好無助好撚嬲 我相信前線既人/學生可能比我更加無助更嬲
但千祈唔好諗尋死..人生在世仲有好多野要做
我地仲要係煲底見面架
如果覺得攰既我有套電影推介比大家 -- Darkest Hour黑暗對峙
邱吉爾當時面對國內主和派既壓力同埋面對納粹呢個咁強大既敵人都無退到最後獲得勝利
我地都唔可以放棄我相信我地面對ChiNazi都會嬴到架

WE SHALL NEVER SURRENDER!!!!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推唔到